日本政府宣告，如打疫苗後死亡，國賠4420萬日元

ワクチン接種で死亡したら4420万円支払い 厚労相

同場加映

陳健波旗下立橋人壽推疫苗接種保障 接種後身故可獲30萬恩恤金

香港人打完好返工

係香港中嘅機會咁低，中左又未必死，洗乜咁博命？

仲咁多咀，遲啲唔打中國疫苗唔俾你食飯

咁香港政府都話最高有250-300萬既

新香港人先會伸手問人乞飯食，
香港人從來都係靠自己揾飯食